有無人唔會入錢落銀行 淨係放現金係屋企洗

有

我

趁個晚得自已一個係屋企
偷偷地鑿開左地下塊瓷磚
將啲私己錢塞曬落去入面
咁樣樣就過左海都係神仙

公屋果堆一定係

屋企有十萬現金

唔係公屋但老豆50萬都擺屋企